支持林鄭特首引用緊急法推行逃犯條例！！！！！！！！！

十卜👍

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢